新台試出心水

轉會出2場心水賀一賀佢

阿梅爾城 對 芬洛
(五)10 [讓球] 主勝(0/+0.5)

弗賴堡 對 RB萊比錫
(五)28 [讓球] 客勝(-0.5/-1)

即場 烏法 1:0/2:1

格雷特霍夫 對 比勒費爾德
(五)6 [讓球] 客勝(0/+0.5)

1:0中

呢場半和都買得過下

支持

多謝支持

半和衰左 讓客加油